成日睇到話ＩＴ幾吃香真係火都來埋

我屌你老母，如果真係咁掂，HSBC國泰乜bank乜bank會一炒炒成個dept?
出犒之前唔該負Ｄ責任，唔係為左自己生意亂鳩咁up

d headhunt, hr 公司如果做得成一單生意, it 依個field係會食得好多
因為有Ｄ contract 係會係你份糧到食，就算唔係都好高傭

成日話咩創科創科，連ＩＴ人都生存得咁無尊嚴點創科

IT 吃香講緊寫app果d下話?

佢冇講錯呀，係吃香呀
元寶蠟燭香果種呀

依個香港根本ＯＮ９，又要炒人又要吹人入行？
喂，人地入行前都會睇下個職業前景，Auntie點解釋
你同我講前景好人工高，但係咁多公司一炒炒咁多ＩＴ狗？

食香就有份
每次炒人IT都係佔最多

正路報紙吹咩工吃香就唔好去做

eg
建造業>依家開唔足工啦
it>中年失業系列
civil >就爆

無錯，下下吹到咁行通常係Ｄ咩人力資源ＸＸ
佢地都要跑人頭

但真係好景wor
Fg超易搵工 16、17k起跳

咁多有經驗既ＩＴ人，人到中年，應該經驗，精力都係最充足既時候
有能力帶住Ｄ細既一起做好個行頭
我屌，攪到好似人球咁

做IT 就好似個 循環

後生 0-2 年 fresh grad 精力十足 肯學野 有最新知識 工作效率快
重點人工低15-6 K 就有個肯搏肯捱既fresh grad

中年 2-30年up 經驗 開始對IT精力熱情減卻 加上知識層面係20年前
放工要處理家庭細路野 難以盡情OT 學野又開始慢 重點人工又高

好多公司都中意請0-幾年既人 每年就上演請人炒人的循環

最慘係人到中年先來失業

而家 IT 起碼叫搵到下錢
中年失業都唔係剩係 IT 問題

咩工都會有機失業啦 除非政府
咩科都要ot,學新野向上爬
次次it炒人 大家覺得好大件事咁
其實呢d野日日都發生緊

二來唔知新聞成日講炒it係咪指外判合約
如果係,佢地都無失業
agent一定會幫佢地搵新公司
其實做得呢agent工就預左

其實得programmer係吃香
做system都係聽炒

IT同做雞差唔多
你有料 起薪可以好高
但人越大越無資本
好易比人踢出局

無料做it先高人工。。。

政府仲要帶頭玩t contract
跟住又有d毒撚甘心俾人壓價，d 價越來越低，惡性循環
無眼睇

高得幾多年姐
五年後比人斬 你可以去邊?

IT dog

唔好推IT IT比狗做 唔該

靠把口

一間銀行,一間航空公司做唔掂炒IT=IT唔掂?

你IT公司做唔掂炒人先講la